虐殺貴婦狗嘅人渣 麻煩大家推下

朋友個案但因為實在太登朋友唔值所以決定分享呢個人渣既所作所為。
朋友因為分租一房所以同呢個人渣共合租一村屋，朋友於28/05即今日凌晨00:46因有事需要外出一陣，於是朋友將佢個隻原本人見人愛既黑色貴婦(汪汪)放左係床上，然後就出門了。
但當朋友03:56回到家後，嘴邊一直叫著汪汪，汪汪，但當佢推開房門，平日聽到朋友叫著自己既名就會非常熱情擺尾甚至會激動到有尿尿既汪汪竟然郁都唔郁訓左係床尾既時候，朋友已即刻察覺不妙，上前打算抱起汪汪，但發現汪汪已經全身失去知覺郁唔到，只有眼珠識郁甘望住朋友。
當下朋友已經淚流滿面咁問人渣點解汪汪會咁，人渣既答覆係，隻狗賴尿係床啊，我無打佢啊我只係掉佢(汪汪)落床咋！我朋友聽完已經馬上抱起汪汪去24小時寵物診所，最後醫生檢查完出黎話比朋友知汪汪救翻機會低過一半，因為頭部受到重創，胃部出血，眼角爆裂已變型，仲有就係汪汪頸部有一個十蚊銀咁大既size比人扯甩曬啲毛。。。。。。朋友好錫汪汪所以經常帶埋汪汪出席好多活動，因此我自己都十分喜歡汪汪因為佢真係好乖好聽話而且聰明，汪汪只有半歲大就要比呢個人渣虐待至死，雖然朋友已經報警交由警方處理，但由於人渣事後對自己行為一啲悔意都無仲同朋友講咁點啊元朗差館見啦！又同朋友媽媽講，我宜家殺左隻狗咋馬，唔係殺左你個女啊馬！

push

幫推

推！

幫p牌仔推下

確認：狗狗已經離世

推

幫推。。虐待小動物正仆街

一邊推 一邊喊

Tui

有無人可以幫下我呢個P牌仔
一邊推 一邊喊

推
最憎人虐待動物 心理有問題嘅人先會咁做

推啊。。。

推 正人渣

傷害小動物 不可原諒

推 dllm人渣 rip

我唔知可以做到乜。。。我唔信差佬會做嘢

推。。

同人分租個陣就知道有動物 接受唔到就唔好一齊租 無啦啦殺左人地隻寵物做乜撚野 支持你朋友告到佢坐監

痴撚線

推
祝十倍奉還

警察點會做嘢

推到佢仆街
我自己都有養貴婦
汪汪下世你要做人

屌睇字都嬲

Push

汪汪

點都做啲嘢先 好過咩都唔做
起連登大家可以批鬥幾耐

推 呢啲死仆街俾人打死都唔抵可憐

幫樓主推上熱門

汪汪咁可愛你都落得手
死仆街同黑警一樣無人性

人渣等天收

狗狗係人類最好既朋友
所以黑警其實唔配叫狗

屌佢老母 揾條撚樣出黎私鳥啦

推到個仆街冚家產

狗狗😞😭😭😭

汪汪去到彩虹橋就唔會痛

屌賤撚到 狗狗好慘

屌 好撚心痛
推多幾下先

你朋友放咗隻狗狗係自己房定係點？瀨咗尿就要打，仲要打死咗隻狗狗，點解呢個仆街嘅老母係佢細個瀨尿嘅時候冇打撚死佢？

汪汪記得下世要做人

搵律師同診所既報告，點都要試下做 唔好比殺狗兇手咩後果都無 如果唔係隻狗唔會走得安樂

屌 好撚心痛

根本唔應該生個人渣出黎遺禍人間
屌佢老母

虐畜死全家

個人渣快撚啲去死

我土

幫推 狗狗RIP

Pish

全部都死仆街

貼街招貼到全香港識佢啦

推推

Push 希望還到狗狗一個公道

Push 正仆街

屌佢老母 祝佢他朝君體也相同

佢而家住緊係邊？

要殺

正仆街垃圾

睇樣都feel到係仆街嚟
快啲死

推啊

推到佢仆街屳家產

告佢啦

推推推

Diu 食屎啦條友

希望狗狗快啲好返
呢啲人渣要同林鄭一齊落地獄

投訴TVB 由你我做起！

有冇多啲佢嘅資料

tui dklm

有冇多d相
條友既資料

推 呢d仆街一定要家破人亡

屌佢老母臭閪齋睇字都睇到把鬼火
推到拉鳩條畜牲虐待動物為止
希望狗狗喺彩虹橋過得幸福快樂

P牌幫推

咁樓主都要講下佢邊到出現 工作地點咁樣架嗎，key word得元朗，how???

點解呢個要加密

開個分身喺fb啲寵物群講
好多寵物痴線佬會幫你煲大單野
不過有冇d咩證據指證到條撚樣？
如果唔係冇乜說服力

推黎做乜
你想有人幫你私了佢定點

好撚仆街

靠啲警賊無用

幫推

咁推咗又有乜用?

咁你覺得應該點？

早排先有個師奶chok斷自己隻狗條頸畀狗拉咗
呢個人渣一樣唔可以放過

一個女仔同一個mk仔合租一間屋

你期望推咗有咩效果?

幫推
落地獄啦

你係條撚樣既邊位呀
家下我懷疑佢虐待動物係咪唔撚屌得？

Push 呢d人渣同黑警一樣應該死

再推

推 屌佢老母正人渣
等落地獄

屌！！！！呢啲人渣根本就係同支那人一樣
一定要推到條仆街死！！！！

佢都答我唔到應該點做，以為有咩更好既建議

又係呢啲死賤種

正人渣

樓豬試下搵鄺神

不推不是人

正一變態

推 正人渣 仲要不知悔改

人渣

死賤種

如果隻狗係我，呢條人渣一定死得慘過隻狗
同歸於盡都要佢受更大既苦

得 更係得啦
屌下佢 佢又唔會少忽肉
我諗佢都冇咩所謂

虐待動物死全家

唔明點解會落到手 係咪真係冷血成咁 呢啲人一定有報應

我送養咗隻貓比人
條友一日餵得小小嘢食
個陣佢仲要病
跟住死前仲要比條友再拎比人照顧
冇同我講過 ....
死咗後仲要跟流浪貓嘅處理方法..
之後條友敷衍了事 要我告佢 話冇得追究....

我每日諗返都崩潰
我唔知可以點做...

私了啦

死臭閪

推到佢冚家剷 最憎人虐畜

睇個樣都覺得係仆街黎 幫推

推撚到佢仆街

啱 如果差佬唔做野 大家就一齊貼街招貼到全香港都識佢

屌你老母
完全無人性

有冇多d資料呀？係邊到做嘢？一定要搞到佢工到冇得返

推，可以點幫你？

好眉好貌生沙虱

FB有爆料
全名李齡基。花名零機！住天水圍。天瑞！51751348。56625528

想推到條人渣出名囉

推 好撚賤

推到條生仔冇屎忽

推上報啦

痴撚線 呢d冚家產個仔女都要受到同樣對待

cls正仆街

相信報警都冇乜用
佢地最想嘅就係唔洗做嘢唔洗煩
而且就算告到上庭 村屋有冇CCTV?
屋企有冇寵物cam?
如果乜柒都冇
你點證明係條仆街虐待汪汪呢？
你點證明係得佢一個喺屋企？
同埋 佢亦可以反指 係你朋友虐待佢自己隻狗
冇證據 口同鼻拗 冇用㗎喎
唔係想潑冷水
不過你講多啲佢嘅嘢比人聽
話唔定有日有痴線佬....

唔知可以點做?
報警/上網爆料/貼佢街招

定係你咩都冇做過 淨係識崩潰?
你唔係連好似樓主咁唱到佢出名都唔識呀
至今咁都可以令只其他人知道唔可以送養動物俾個仆街啦

嬲得滯 打錯

真

推
祝佢他朝君體也相同
一係佢個仔一係佢晚年

推!!!!

屌 乜人黎。。。

咁雖然希望你節哀順變，但係你點樣說服大家你放低嘅個人資料真係屬於兇手?

條友住天瑞
天水圍唔算好大 只要有十零甘個天水圍巴絲一齊貼佢街招
每人貼30張已經夠佢喺天水圍出名

Rip

推
而個人應該要被自殺啦

痴撚線
隻狗咁可愛

FB有人話喺天水圍天瑞

最撚憎啲虐待動物嘅人，有冇多啲人渣嘅相？

51 電話仲未CUT
未訓巴絲可以幫汪汪叫佢起身屙尿

殺小動物垃圾人渣

56咁快CUT咗

屌你呢啲人必須死

我儲緊錢告佢

我朋友都唔係養開寵物嘅人
冇人可以比到意見我
所以一直都係自己揾資料
揾律師諮詢 睇動物條例 等等

貓病咗 條友一日餵得小小嘢食 明顯係疏忽照顧
呢個你有冇證據? 例如錄音

推唔到
哩d人真係要一刀一刀咁凌遲處死

驚佢睇到個post

唔介意嘅話 同你講詳情

痴撚線 呢啲人快撚啲死 造福世界

認真，如果唔報警淨推真係冇乜用
建議報警+share去fb寵物grp，多人關注件事佢地會做野
好似前排寵物店店主咁，雖然唔知後續發展係點，但起碼拉左先

Push dllm死全家

真心 唔可以比呢啲生物作為人類生存落去 同班警甴一樣

推
虐狗人渣落地獄啦

推
樓主可唔可以擺埋診所report俾大家睇 多啲證據
同埋同條人渣夾咗租幾耐 之前佢有冇任何虐待隻狗嘅跡象?
狗狗rip

屌你老母推呀！！！人渣！！！
睇到好撚心痛！！！

推到條仆街仆街

雞黎

推啊屌

咁又點 做雞隻狗就可以俾人虐殺？

唔明你做乜強調人地係雞嘅身分，講緊虐殺隻狗你起底受害人？連登咩風氣？

你老母夠係雞嚟，咁就代表你可以俾人虐殺？

樓主叫主人影低狗仔身體啲傷 醫生紙嗰啲 最好驗埋屍
之後放上動物Fb grp煲大佢

無證據好難搞wo

屌你老味 呢人渣唔死都冇用 淨係識蝦啲冇還擊之力嘅狗仔 又唔見佢咁把炮殺假狗 垃撚圾

人地做咩都好，唔係傷天害理又唔係冇照顧隻狗
定閣下就係丟汪汪落地條冚家拎？

轉自狗主

「汪汪走咗啦，我係狗主媽咪，我哋一家人都當佢係屋企人，我打電話比個卜街問佢點解要打死汪汪，佢仲哈哈笑住同我講，我打死只狗啫，又唔係打死你個女，元朗啲差佬我識哂，我到元朗差館依家出嚟啦，我問佢點解笑得出，佢話覺得我好好笑，話我喊咩燃嘢，狗仔來啫，望天收個卜街，希望汪汪安息，去到一個唔痛嘅地方」

「 我個女到依家仲攬住汪汪啲遺物喊，從汪汪琴晚緊救到離世，我哋一家人都冇一個人食得落飯，個卜街當佢係狗仔，但我哋當佢係屋企人，汪汪真係好乖好聽話好可愛，唔知佢點打得落手⋯⋯」

「報咗，但佢冇事，仲話元朗差人佢識哂，錄完口供比咗佢走」

「冇佢電話，唔知點搵佢，個女傷心過度要搵人睇住佢，啲黑警錄完口供比咗個卜街走，我哋而家真係唔知點算，因為太掛住汪汪，一家人都未從悲痛中行出嚟，我今日想去揾佢，但冇人睇住個女驚佢出事，多謝你哋關心，無論如何我都要同汪汪攞返個公道。個殺狗狂魔一定不得好死。」

「係租咗樓上一個房間比佢2千一個月，我女住樓下，女間房長期打開，方便汪汪出出入入，個卜街見我女唔係到，入去打死咗佢」

「真係唔係，我女只係想減輕啲租租咗間房比佢，未租比佢時租咗比另一個女仔」

唔好加密啦 呢啲人渣越多人知越好
正仆街 屌你老母李齡基

推...

推 還狗仔公道...
同埋元朗警察我求你拎返個良心出嚟
隻狗仔無辜㗎...

推到佢含家產

對人冇良心對狗撚會有咩
群得埋黑警唔方咩好人
屌拿星依d仆街要私了啦

支那人先會虐殺動物仲大大聲屌返你轉頭
我地香港受既教育唔撚係咁
有冇人夾錢搵條仆街出黎溝通下

推 冇人性

Rubbishptgf收皮未
受害人係唔係從事出賣肉體又點撚樣，講緊虐殺狗呢件事就去起受害人底以為自己好威威
冇腦肥撚抵沉船比你眼中低賤既雞嫌棄

rip汪汪 到咗彩虹橋唔再有傷痛

屌你老母起佢底啦

我對貴婦狗冇乜好感，但係都唔使咁樣虐待隻狗啊。。。

李齡基人渣

吓 所以呢
即係如果從事性行業嘅話就冇愛護動物嘅權利？

正一人渣

你係唔係個男主角?乜你份人咁仆街既

點解狗狗咁得意都可以狠下手
推撚到你條仆街死

中國有狗肉節

最出奇既係班偽人無出過聲 聲討

下⋯痴撚線架
推到佢仆街

推 賤人

推到佢仆街

幫推啊
虐待動物嘅都係人渣

人渣 遲早連你朋友都可能會打埋

殺狗兇手電話號碼51751348 同埋56625528（ 李齡基

肥毒又無品 唔怪得雞都嫌棄你

呢d仆街要死全家 生生世世輪回十八層地獄永不超生
希望佢呢世生不如死

幫手推

起條女做乜鳩
條仔話同元朗差佬好撚熟喎分分鐘有份721搭膊頭

DKLM正垃圾

仆街。。。。

佢要受到同樣嘅對待先會得到教訓

Rest in peace 狗狗彩虹橋另一邊你會快樂平安的

睇comment 狗主媽媽話個仆街話自己識哂元朗差佬, 錄完口供就放咗佢...

狗主媽媽原post 嘅留言

推 一定要推到呢條仆街坐監

賴尿抵打啦

屌 叫呢條撚樣仆街含撚死

好撚煩，你老母夠係雞啦，咪又係有養育你嘅權利

虐殺香港人都未搞得掂，虐殺貴婦狗就算數啦

咁癲

男女合租村屋

咁樣對小動物 等住睇報應

你仆街死啦

打死隻狗咋麻？狗冇生命？狗都係屋企人，正人渣！
人地打死你老豆老母然後同你笑住講「打死人咋麻，有咩問題」我睇下你笑唔笑得出
對唔住，唔記得你呢啲人有爺生冇乸，老豆老母都未必有
對你咁慘既人生心表同情

仲要長期唔關房門...
狗狗rip

痴撚線
幫狗狗推爆佢

所以殺狗條友就冇錯？你叫雞叫到椰菜花上腦？

賴尿喺條友張床咩？點解要殺佢？

做雞犯法？
係到踢爆人係咪好撚威呀屌你老母

屌你老母 虐待動物者必無好下場

至憎人虐畜！推！

推啊diu 要追究到底！！！

做雞關你撚事？做雞隻狗就要比人渣虐待？你做你老母個仔小心啲，隨時比人虐死

屌你老母 最僧人虐待動物 推爆佢

睇極都唔明，隻狗喺邊個張床瀨尿？

喺條女張床: 咁關條仔咩事？ 做乜走入女仔間房？

喺條仔張床: 隻狗仔自己走入去上床瀨尿？

咁你留言做咩?
想比人屌柒你?
人哋個frd隻狗比人虐待死咗喎
唱鳩條撚樣都正路啦下話?

推呀，呢啲虐待動物嘅人渣要仆街死要佢受返千倍汪汪嘅痛先得

我諗唔到點解反而有人會覺得推post嘅人有問題
唔做點知有冇用? 推咗先, 等佢身邊嘅人知佢仆街有咩問題?

佢老尾租人間房仲咁賤
加佢租/趕佢走
祝呢d人渣一世上唔到樓只可以成世租屋
幫人供樓供一世

淨係識得喊，連自己貼身嘅野都守護唔到，自己郁手報仇手刃個仆街冚家剷又唔撚敢，香港人真係東亞病夫嚟

你知唔知你親生老豆係邊個？

點先可以令佢有同樣嘅教訓

隔三五年後自己處理啦

女人黎，你想佢點反擊
打個男人未俾佢打得仲勁，分分鐘姦埋
兩個女人無得報仇架啦⋯
一係搵人出手、一係等狗拉人

事主現身
祝你俾狗拉，玩你屎忽玩到直腸都漏出黎
死全家

正人渣 幫推

搵朋友一齊打個仆街冚家剷啦

推到佢仆街！

仆街黎架，幫推

殺左人哋隻狗仲咁串
推

想幫推

你就係殺狗條仆街？
你幾時死呀殘畜

推呀

呢啲人渣快撚啲死

好慘幫推

呢啲人要比人貼下街招遊街示眾

推，依d人渣

Push...
香港就係咁荒謬。。

試下報上東張西望？

有冇人有佢地址？

仆街

識黑警就大哂 屌你老母

死鄉黑

依條友有冇份721打人架

虐狗必須死

屌你老母死人渣
幾撚時死

叔一燒

推到你老母臭閪上熱門

雞又點呀
你老母夠係雞啦，你唔撚去死？

主人係雞姐

但狗仔條命 就唔係生命？
唔駛理會？

條友咁變態
好驚個女主人有事
諗諗下狗仔可能幫主人擋左一劫

報比蘋果/東張西望 la

全部人同我推上去！！

條友叫李齡基，花名叫靈機
住天水圍天瑞村
電話51751348/56625528

附加佢Facebook帳號！

冷血垃圾佢老味正仆街人渣！
祝佢生cancer一世瞓醫院！
天水圍嘅街坊們請多加留意！
佢話識撚晒元朗啲警察，元朗黑警直接放走咗佢冇作拘留，我哋要靠網絡力量推上去直到見報！

推 認撚住條仆街！

推
祝條仆街長命百歲百病纏身

堆爆佢 呢啲人一定要落地獄

推撚到仆街冚家剷

分租畀個男人?
樓主唔覺得班黑驚會做嘢嘅話
呢度啲人一樣唔會做嘢
認住佢個樣都無咩用
影咗狗狗傷痕嘅相放上竉物grp
好多人推可能黑驚會好似上次竉物店虐狗咁做嘢嘅

條人渣係咪分租後因為啲租金同水電煤費問題, 就入事主間房殺狗發洩?
定係嗰陣食咗啲咩發癲殺狗?
同黑驚熟喎, 咪好Bling Bling

正人渣！

up

汪汪RIP
推到條仆街冚家產

推 搵律師

推 支持事主告尻個仆街，呢d人渣就真係要拎去打靶啦

推爆佢

DLNM

有冇多D相呀

推撚到條仆街冚家剷

你無佢電話點會打電話俾佢
男女合租 佢本身同你地有冇關係？

屌你老母 要殺就殺警狗

做咩行業都可以養狗架啦
養狗係咪得罪你？

繼續推

要佢嘅下場比警察拉更難受 有冇人起佢底

推呀！！！！

識晒元朗啲警察喎 呢條友係咩人大家心照啦

咁都冇人推冇人理

推上熱門

屌 正仆街
推....

條人渣嘅facebook del曬啲post

話曬人哋都識曬全個元朗嘅警察
如果單嘢最後真係不了了之嘅
大家就好心一齊幫佢出名啦

Click入條fb link嘅時候 啲post已經del曬

幫p牌仔推啊

狗狗R.I.P.

同警察熟 所以虐畜就可以冇後果
同支那一鳩樣 遲早香港食狗肉都得

推
721係邊呀咁威

推 虐狗者不得好死

嘩，嚇撚死我

屌佢老母閪！

有無原post 想睇

有無人有女事主Facebook，想留言關心下

推到條仆街死

有案件編號啦！20013778

「警察不停叫我哋錄口供，個仆銜錄咗一次就放咗佢走」

事主Facebook ?

係

可唔可以附link 我想知多啲

推 人渣

狗狗生前嘅相

推推推 人渣不得好死

推到人渣仆街死

冇人理 屌 推

P照推

最新update：
「李齡基仲係平安無事，因為佢今早都有復我whatspp，我打去屯門差館問佢哋話仲調查緊，可能佢真係識啲差佬係差佬啲人，過兩日就係汪汪頭七，好想同汪汪有個交代，我個女到而家都仲諗住自殺，因為佢好內疚話係自己害死汪汪，我要搵人24小時睇住佢，對眼喊到打唔開，死差佬又叫我哋錄口供但女把聲仲係講唔到嘢，我認為可能再有人死啲差佬先懇做嘢，如果係咁我寧願死果個人係我而唔係我個女，我依家身都好疲累，加上我88歲嘅媽媽又病咗，如果殺拘狂魔李齡基仲逍遙法外，可能真會出人命⋯⋯」

雖然cctvb係藍絲廢老先睇
但係如果可以推到去東張西望
應該都會引起大家的注意

但已經無乜人推啦

係 所以先話香港真係越嚟越似支那
遲早啲人渣食狗肉只要識香港公安就乜事都冇

起身再推一推

依家點